[鞋撚入] Dior aj 全新 11萬 有無人要

有意留tg/ cm

嘩 咁抵 我出夠20萬同你買

我出夠40萬

22萬兩對

係唔係
琴日派彩？

有門路買 咩碼都得

要廿對OK?

Ok no problem

門路：淘寶浦田貨
用埋國安法仲包運費

垃圾鞋賣11萬

買對垃圾鞋 要11萬

50萬
TG: HUGO1991

我5萬5買一隻ok嗎

1萬要條鞋帶 唔好同我爭

十八萬

我出80萬

頂，幾十萬點拎出黎啊，
我直接出2億

呃人架邊可能咁平
起碼100萬啦

100萬唔好同我鬥 大家以和為貴

樓主我攞架Aventador同你換

我用bentley同你換

我benz + 隻撈同你換

請問你是否收到doir員工電話？

只有0.5m，今晚即trade ok ?